Linguistic Postgraduates 請入

請問大家可唔可以話畀小妹聽，HKU、CityU 同 CUHK 嘅 linguistics，各自有無啲比較勁嘅fields？
唔該各位ching！！！

lingu既linguistics勁啲